(有片) 將軍澳連儂牆又有親中大叔圍毆義士

地點：厚德>富寧

Just now?

有冇1還手

還手

屌個背景女人 左膠

改貼老毛d畫先 睇下敢唔敢撕

私了呀
左膠理撚得佢死
嘈就打鳩埋

拍片好過

唔好打啦 唔好打啦 香港人

屌 又唔幫手 又要係度嘈

講咗好多次 唔好再自己一個人去整牆

同埋所有人如果有廢中廢老出手

一定要還手

全部私了

睇黎要成立民間守衛隊對抗藍屍

貼乜都無用
依家嗰班仲支持中共基本上都無人性
還拖啦

屍了！屍了

推

又捱打

私了

又係自己一個整牆

唔該 全部人至少3個人整牆 唔可以全女班

有人一打即刻還手

用把遮打頭，謀殺

大家如果唔想還手，麻煩即刻走，唔好送頭

其實d 啊叔好癈
片入面 個呀叔3秒先揮一下傘 攻速慢到
係蝦你地落單 唔還手

搞錯 推上去比人睇

還手la

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

點解唔還手？
同埋個左膠阿嬸就收皮啦，咩野香港人唔好打香港人，屌妳
阿嬸唔夠打唔緊要，叫下救命，大聲狂叫人幫拖都得掛？
屌，睇到好撚嬲

push

廢老 預左你地唔還手
任打唔嬲

Push

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

#推到有多啲高質文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

on9

拍片個八婆係咪弱智 ?

廢老識講道理既話 就唔會打人啦

on99

痴撚線 3 個打 1 個

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

幾時發生既？

至少四五個男嘅先叫安全dd 自己一個真係

大家一齊report 抹黑手足

唔好落單

C鳥C鳥

要帶行山杖，必須保護自己。其實你帶一枝驅蟲吐霧都有3-5秒俾你跑走

師奶未必夠抽喎 算係咁啦肯拍片

擋好啦 始終同路人

後生仔點解唔還手啊，垃圾

岩 推佢去擂

擂

擋

屍了

還手 私了啦

和理唔識還手
唔打就走人啦

到左今日比人打都唔還手？係咪想一世都係咁？

私了啦

講道理都被人斬

可唔可以還下手或者走，唔該

私了啦仆街 仲拍片

上次落去洗樓個班手足去搵下個廢中？

還手啦屌 同班廢老講道理係咪傻架

一定要還手

後生仔冇反應
一定走 一定自衛
企定定最蝕底
加上近排警察唔會落地巡邏,自衛雙方又唔會報警, 自己大個仔執生
自己單拖去連儂牆, 除非好打得, 否則搵多個人
最驚D妹妹仔兩三個夜晚貼連儂牆, 最好搵一群人陪同

做咩唔還手？

屌，街坊呢

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

up

手足還拖
左膠要做既就係叫人唔好影相